大家會唔會為自己/下一代移民

會，寧死不做支共順民
唔會，死守香港